
 Je možné si zabezpečiť ubytovanie na základe záväznej prihlášky zaslanej na našu mailovú adresu: ssnkfj@gmail.com. Ubytovanie je zabezpečené v 4-lôžkových izbách so sociálnym zariadením na chodbe.  Ubytovanie sa nachádza : Obchodná akadémia, Mládežnícka 158/5, Sereď. Nástup ubytovania je od: 23.05.2014 od 16:00

Prihlášku si môžete stiahnuť tu:

Prihlaška ubytovanie 
